可笑！普巴一腳傳球看傻全世界 摩帥又信錯他...

1-2主場負於西維爾，曼聯恥辱地在歐聯中出局。摩帥在下半場本想派上普巴來扭轉局面，但沒想到這卻是曼聯崩盤的開始，普巴在場上防守與進攻都不在狀態，最後時刻的一腳傳球更是成為了笑柄。
普巴剛剛傷癒復出，摩帥並沒有將他放到了正選陣容中。這其實也是一種對他的保護，一方面他的傷剛好，撐過全場比賽可能有些勉強。另一方面，摩帥也希望普巴能夠成為變招，後備出場改變場上的局面。終於在第60分鐘，當曼聯打不開局面的時候，摩連奴選擇派上普巴，讓他來帶動曼聯的進攻。
但遺憾的是，普巴上場之後除了在第71分鐘有一腳高質量的遠射之外，其餘的時間幾乎都在夢遊。而曼聯也正在普巴上場之後，慢慢地開始崩盤，最終被本耶德爾在5分鐘內連入2球，徹底失去了希望。普巴在場上防守經常不回位，仍然沒有防守的意願，而在進攻當中他又組織不利，沒有與球隊的隊友形成什麼有威脅的配合。更重要的是，他的狀態沒有絲毫的轉變，在場上求戰的渴望仍然不強，似乎有一種無所謂的感覺。
更可笑的是，在比賽尾聲階段，曼聯最需要搶時間進攻的時刻，普巴一腳漫不經心的傳球直接踢出場外，賽後遭球迷在社交網絡上群嘲。有球迷說：「這就是1億先生？得了吧，這腳傳球就像是來搞笑的。」也有球迷說：「普巴這是在幫西維爾解圍了，他是真的不想在曼聯混了，無所謂了。」普巴的比賽態度令人感到失望。狀態起浮是很正常的事，但如果態度不轉變的話，他在曼聯的地位是很難改變的，特別是在摩帥這樣鐵腕治軍的教練賬下。摩連奴已經證明了在沒有普巴的情況下，曼聯可以踢得很好。上週對陣利物浦的比賽就是一個例子，曼聯沒有了普巴，反而踢得更加簡練實用，球隊也取得了一場勝利。這場勝利證明，普巴並不是曼聯不可或缺的。
《獨立報》之前寫過一篇文章稱，曼聯高層已經賦予了摩連奴最高的權威，球會認為他是帶領球隊復興的正確人選，而且紅魔也已經與他續約，所以任何一名球員都不可能在摩帥之上。換句話說，在如今的曼聯，所有的生殺大權都是摩連奴手中，他才是球隊唯一的老大。任何不服摩連奴都有可能被掃地出門，這其中就點名提到了普巴的名字。
無論是摩連奴，還是曼聯，都對普巴期望很高，但期望是一回事，真正的表現是另一回事。普巴需要拿出過硬的表現才能平息如今的種種質疑之聲。

呢腳值幾多錢

起碼5000萬

加埋之前果腳解圍 夾埋一億

射出界都唔益你

佢見到有人受傷踢出界都唔得

假波唔計